臭利狗已經超越左10分

屌那星 仲點鬥?

除左比馬體會踢傷哂已經搵唔到其他理由

就算VVD 沙拿依家收咧都贏撚硬

上年最高11分，仲要係一月

踢多場唔計啦

打多一場11分